（有冇人知）大圍站周邊鄉黑情況

大圍兄弟小心

大圍，大圍北係廢老區，小心。唔好入大圍市中心